［公投吖嗱］唔單止基，而且蠢。

唔投猶自可，投完莫講自家
日韓政黨都會研究己黨撐基會得失幾多
輸能到仆
柒到加零一